{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055749",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "가마치통닭 경남 함안장교점"
    },
    "text": "カマチ丸焼きは、一羽チキン9,000ウォン、二羽チキン17,000ウォンをご提供します。 ハニーガーリックスンサルパダクは18,000ウォンで、ハニーガーリックパダクコンボは22,000ウォンです。 チョンヤンマップカンジャンチキンは17,000ウォンで、チョンヤンマップカンジャンコンボは19,000ウォン、チョンヤンマップカンジャンスンサルは15,000ウォンです。 フライドコンボは17,000ウォン、ヤンニョムコンボは18,000ウォンで、ニンニク醤油コンボ、ガマチーズコンボ、レッドマーラコンボはそれぞれ18,000ウォンです。 フライドチキンは15,000ウォン、ヤンニョムチキンは16,000ウォンで、ガーリックカンジャンチキンは16,000ウォン、カマチーズチキンは16,000ウォンです。 レッドマーラーチキンは16,000ウォン、フライドチキンは13,000ウォン、ヤンニョムスンサルは14,000ウォン、ニンニク醤油スンサルは14,000ウォンです。 カマチーズスンサルは14,000ウォン、レッドマーラスンサルは14,000ウォンです。 これで蒲池鶏の丸焼きの様々なメニューと価格を確認してみました。",
    "QA": [
        {
            "question": "カマチ丸焼きは何ウォンで提供されていますか？",
            "answer": "一羽チキンは9,000ウォン、二羽チキンは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーガーリックスンサルパダクは何ウォンですか？",
            "answer": "ハニーガーリックスンサルパダクは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーガーリックパダクコンボは何ウォンですか？",
            "answer": "ハニーガーリックパダクコンボは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョンヤンマップカンジャンチキンは何ウォンですか？",
            "answer": "チョンヤンマップカンジャンチキンは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョンヤンマップカンジャンコンボは何ウォンですか？",
            "answer": "チョンヤンマップカンジャンコンボは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョンヤンマップカンジャンスンサルは何ウォンですか？",
            "answer": "チョンヤンマップカンジャンスンサルは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドコンボは何ウォンですか？",
            "answer": "フライドコンボは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムコンボは何ウォンですか？",
            "answer": "ヤンニョムコンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンニク醤油コンボは何ウォンですか？",
            "answer": "ニンニク醤油コンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガマチーズコンボは何ウォンですか？",
            "answer": "ガマチーズコンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマーラコンボは何ウォンですか？",
            "answer": "レッドマーラコンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドチキンは何ウォンですか？",
            "answer": "フライドチキンは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンは何ウォンですか？",
            "answer": "ヤンニョムチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガーリックカンジャンチキンは何ウォンですか？",
            "answer": "ガーリックカンジャンチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カマチーズチキンは何ウォンですか？",
            "answer": "カマチーズチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマーラーチキンは何ウォンですか？",
            "answer": "レッドマーラーチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムスンサルは何ウォンですか？",
            "answer": "ヤンニョムスンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンニク醤油スンサルは何ウォンですか？",
            "answer": "ニンニク醤油スンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カマチーズスンサルは何ウォンですか？",
            "answer": "カマチーズスンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマーラスンサルは何ウォンですか？",
            "answer": "レッドマーラスンサルは14,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 644
    }
}